話說夢見個幾正既女仔，有感而發

以前細個既時候發夢夢見啲正既女仔訓醒會覺得好正好甜

人大左發夢夢見啲正既女仔醒左都會覺得好正好甜，不過同時都會覺得自己好撚變態好噁心，想話好心咁大個人就咪撚發埋啲春夢啦

你地會唔會咁？

有夢過呀....享受...唔變態呀

唔會 會好開心

發個夢都唔得